他說，在這個很多人的生活比以往任何時候都更復雜、壓力更大的時候，這就需要在整個公司發展一種更平易近人的領導風格。 惠普首席執行官談論疫情如何加速技術和商業的變化|麥凱納·摩爾| 2020年10月13日|《財富》雜誌 
 美國國家科學院的一項研究發現，將全球變暖控制在2℃以下，到2050年每年需要吸收100億噸二氧化碳，到2100年每年需要吸收200億噸二氧化碳。 石棉可能是對抗氣候變化的有力武器(你沒看錯)James Temple, 2020年10月6日，MIT科技評論 
 儘管這些報告含混不清，但我們確實知道總統的氧飽和度有兩次降至94%以下，需要補充氧氣。 為什麼自由世界的領袖要接受實驗性治療? 2020年10月5日，財富 
 瓦拉說，這可能還需要建立或任命一個專門負責燃料處理的國家機構。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 這種與建築有關的破壞不應使在未受城市工程影響的地區進行完整的治理工程成為必要。 缺陷和假設使101 Ash St.的評估變得毫無意義|Sandor Shapery | 2020年9月10日|聖地亞哥之音 
 家訪需要電話、汽車、燃料和一個會開車的人。 無國界醫生組織到達埃博拉爆發點|艾比·哈格萊奇，肯特·塞普科維茨| 2014年10月21日|每日獸 
 迴歸聖誕節真正意義的呼籲並不一定需要閱讀《聖經》。 莎拉·佩林來拯救聖誕節，感謝上帝，坎迪達·莫斯| 2013年11月13日|每日野獸 
 我們必須改變我們對男子氣概的理解，這樣就不必用暴力來解決衝突。 逾越節，非暴力和槍支管制阿里耶·科恩| 2013年3月25日|每日野獸 
 顯然，近距離的觀察需要進行有趣的調整。 修女vs羅姆尼:姐妹們打俄亥俄州的戰場Christine Howey | 2012年6月28日|DAILY BEAST 
 這將需要她所能召集的所有政治和宣傳技巧。 《科曼治療法:組織創始人如何招致爭議》|Sandra McElwaine | 2012年2月5日|DAILY BEAST 
 這就需要我經常外出，出席招待會和各種場合。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 當然不是那個年輕人的女兒，因為那樣的話，她就必須是個小孩子。 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林 
 雖然法國艦隊可能接近，但並不一定要匆忙處決犯人。 納爾遜的一生，卷一(2)|A。 (阿爾弗雷德·塞耶)馬漢 
 懷俄明的情況並不需要他們匆忙行事，所以他們一直在等待。 火族|雷·卡明斯 
 它引導，它不必強迫或迫使，儘管它可能。 《當代評論》，1883年1月